## intent:action_test
- test custom action
- custom action
- actions
- custom actions
- action
- test action

## intent:cumprimentar
- [maria](cumprimentar)
- [Maria](cumprimentar)
- com licenca
- posso falar com voce
- pode me tirar uma duvida
- gostaria de tirar uma duvida
- bom dia
- boa tarde
- boa noite
- bonjour
- bonsoir
- olá
- ola
- oi
- oiii
- oie
- oiee
- ola boa tarde
- hi
- salut
- olar


## intent:init_botao
- sobre o que você [sabe](init_botao) falar
- o que mais você [sabe](init_botao) falar
- quais assuntos você fala
- o que você [sabe](init_botao) 
- lista de assuntos possiveis
- quais as perguntas vc [responde](init_botao)
- quais as perguntas que você [responde](init_botao)
- quero [ajuda](init_botao)
- [meajuda](init_botao)
- [meajude](init_botao)
- [MEAJUD](init_botao)
- [MEAJDA](init_botao)
- me [ajuda](init_botao)
- me [ajude](init_botao)
- ajuda eu
- [ajuda](init_botao)
- [menu](init_botao)
- [?](init_botao)
- [??](init_botao)
- [???](init_botao)
- quem é vc
- quem é você?
- ok
- mim dá dinheiro
- me dá dinheiro
- me dá um emprego
- me arranja um emprego
- me arranja uma namorada
- me arranja um namorado
- quero um namorado
- quero uma namorada
- quero um marido
- quero uma esposa
- quero ser ryca
- quero ser rico
- quero ser rica
- quero dinheiro
- quero férias
- quero sair hoje
- quero um café
- me serve um cafezinho
- me dá um beijo
- quero um beijo
- quero um abraço
- me dá um abraço

## intent:clicou_eventos
- eventos

## intent:clicou_nova_redacao
- nova_redacao

## intent:clicou_externas
- [externas](clicou_externas)

## intent:checklist_ccj
- CCJ
- ccj
- Checklist CCJ
- checklist ccj
- [Central de Controle de Jornalismo](CCJ)
- [Servidor de Jornalismo](CCJ)

## intent:checklist_ced
- CED
- ced
- Checklist CED
- checklist ced
- [Central de Exibição e Distribuição](CED)
- [Central Técnica](CED)
- [ctec](CED)
- [CTEC](CED)

## intent:clicou_cameras
- [câmera](clicou_cameras)

## intent:clicou_foco
- [foco](clicou_foco)

## intent:clicou_cartao
- [cartão](clicou_cartao)

## intent:clicou_erro_cartao
- [erro_cartao](clicou_erro_cartao)

## intent:cartao_cheio
- [cartao_cheio](cartaocheio)

## intent:clicou_video
- [video](clicou_video)

## intent:nao_video
- [nao_video](nao_video)

## intent:correcao_branco
- [correcao_branco](correcao_branco)

## intent:clicou_audio
- [áudio](clicou_audio)

## intent:audio_metalizado
- audio_metalizado

## intent:modulacao_audio
- modulacao_audio

## intent:clicou_microfone
- [microfone](clicou_microfone)

## intent:pareamento_interferencia
- pareamento_interferencia

## intent:microfone_desligando
- microfone_desligando

## intent:microfone_rachando
- microfone_rachando

## intent:clicou_agent_ic
- [agent_ic](clicou_agent_ic)

## intent:agent_ic_n_conecta
- agent_ic_n_conecta

## intent:clicou_ingest
- [ingest]clicou_ingest

## intent:uploader_aspera
- uploader_aspera

## intent:media_producer
- media_producer

## intent:estou_triste
- Estou [triste](triste)
- Estou muito [triste](triste)
- [Tristeza](triste)
- A [tristeza](triste) me consome
- Estou [chorando](triste)
- Estou [desapontado](triste)
- [depressão](triste)
- estou infeliz
- estou magoado
- estou desanimado
- estou frustrado
- me sinto fracassado
- sou um fracasso
- tô muito triste
- tô triste
- tô infeliz
- tô magoado
- tô frustrado

## intent:piada
- sabe alguma [piada](piada)
- voce sabe contar [piadas](piada)
- conhece alguma [piada](piada)
- [piada](piada)
- me conte uma [piada](piada)
- me conta uma piada
- conte-me uma [piada](piada)
- manda uma [piada](piada) ai
- me conta uma coisa engraçada
- me fala uma piada
- me faz [rir](piada)
- vc sabe fazer [rir](piada)

## intent:risada
- [kkk](risada)
- [hahaha](risada)
- [hahah](risada)
- [kkkk](risada)
- [hehehehe](risada)
- [kkkkkkkkk](risada)
- iuahsuahsuha
- [hehe](risada)
- [hehehe](risada)
- [hehehehehe](risada)
- [haha](risada)
- [hahahahahaha](risada)
- ksksksksks
- [risos](risada)
- kospksposkpskspokspoksposk
- [jajajajajajajaja](risada)
- [rsrsrsrsrs](risada)
- rsrs
- rosos
- [pala]
- chorei de [rir](risada)
- ri
- rachei
- morri

## intent:despedir
- avaliacao_mt_ruim
- avaliacao_ruim
- avaliacao_neutro
- avaliacao_boa
- avaliacao_mt_boa

## intent:avaliacao_usuario
- sayonara
- tchau obrigada
- tchau
- namaste
- au revoir
- até logo
- ate logo
- até mais
- ate mais
- até breve
- ate breve
- até a próxima
- ate a proxima
- falou, valeu
- flw vlw
- beleza
- blza
- blz
- valew
- valeu

## intent:elogios
- você é muito educado
- voce e muito educado
- me ajudou muito
- você é demais
- você é lindo
- voce e lindo
- voce e maravilhoso
- vc é demais
- vc e demais
- vc eh linda
- vc e lindo
- vc é bonito
- vc é maravilhoso
- adorei você
- amei você
- adorei voce
- amei voce
- adorei vc
- amei vc
- maravilhoso
- educado
- adorei
- bonito
- bonitão
- lindo
- lindão
- lindao
- linda
- você é linda
- lindona
- fofa
- inteligente
- bonita
- gostosa

## intent:clicou_corp
- corp

## intent:clicou_login_corp
- login_corp

## intent:clicou_equipamentos_corp
- equipamentos_corp

## intent:senha_bloqueada_corp
- senha_bloqueada_corp

## intent:criacao_usuarios_media_central
- criacao_usuarios_media_central

## intent:impressora_corp
- impressora_corp

## intent:faustao
- [Faustão](faustao)
- [faustão](faustao)
- faustao
- faustau
- [faustop](faustao)
- [Fausto](faustao) Silva

## intent:agradecimento
- obrigada
- obrigado
- muito obrigada
- muito obrigado
- valeu!
- brigada
- brigado
- agredecido
- agradecida

## intent:diga_mais
- como funciona
- me diga mais
- não entendi
- nao entendi
- não é isso
- nao eh isso
- como assim
- e como funciona
- nao tenho certeza

## intent:tudo_bem
- oi, tudo bem
- oi, como vai voce
- como vao as coisas
- opa tudo bem
- to bem
- tranquilo
- estou bem
- estou otimo
- tudo bem e você
- tudo bem
- tudo bom
- tá bem
- ta bem
- como vocês esta
- como voce esta
- como voce ta
- como vai você
- como vai voce
- como vai vc
- como vai
- como ta
- joia
- joinha

## intent:playlist
- me indica uma música
- manda uma [playlist](playlist)
- me fala uma [playlist](playlist) boa
- quero uma [playlist](playlist)
- [playlist](playlist)
- qual a melhor [playlist](playlist)
- sabe qual [playlist](playlist) é boa?
- diga uma [playlist](playlist)
- me indica musica
- me indica uma playlist
- indica uma música pra mim
- indica uma música
- indica uma musica
- indicar música
- indicar musica
- spotify
- musica
- música

## intent:continuar_conversa
- ok

## intent: clicou_acervo
- acervo

## intent: tutorial_agent_ic
- tutorial_agent_ic

## intent: uploader_web
- uploader_web

## intent: me_xingou
- burra
- horrível
- muito ruim
- chata
- vsf
- idiota
- bobona
- odiei
- você é burra
- você é muito burra
- você é horrível
- feia
- você é feia
- vc é feia
- vc eh burra
- vc é burra
- vc eh horrivel
- horrivel
- burrona
- orrivel
- babaca
- que merda
- que lixo
- you suck
- globo lixo
- globolixo
- #globolixo
- otária

## intent:start
- /start
- start 

## intent:livro
- me recomenda um livro?
- me fala um livro pra ler
- livro
- gostaria de ler um livro
- recomenda um livro
- você gosta de ler?
- você já leu algum livro?

## intent:help
- /help
- help

## intent:eu_te_amo
- eu te amo
- eu te amo!
- eu amo você
- amo você
- te amo
- amo vc
- adoro você
- eu adoro você
- eu te adoro
- te adoro
- love you
- i love you
- tinhamu
- tchamo
- lhe amo
- eu lhe amo
- eu a amo
- eu o amo
- amo!
- amo

## intent:o_que_e_o_amor
- o que é o amor?
- what is love?
- amor?
- cadê o amor?
- o q e o amor
- o q eh o amor
- o que eh o amor
- amor eh o q
- amor eoq
- love?

## intent:estou_feliz
- Estou [feliz](feliz)
- Estou muito [feliz](feliz)
- [Felicidade](feliz)
- A [felicidade](feliz) me consome
- Estou [sorrindo](feliz)
- Estou [alegre](feliz)
- [alegria](feliz)
- estou bem
- estou massa
- estou ok
- estou estupendo
- me sinto confiante
- sou um sucesso
- tô muito feliz
- tô feçoz
- tô alegre
- tô bem
- tô muito bem

## intent:quem_te_criou
- quem são seus pais?
- quem é a sua mãe?
- quem é sua mãe?
- quem eh sua mãe?
- quem é o seu pai?
- quem é seu pai?
- eu sou seu pai!
- eu sou sua mãe!
- quem é sua mamãe
- mamãe
- papai
- progenitor
- progenitora
- progenitores
- quem são seus criadores?
- quem te criou?
- você foi criada por quem?
- você é uma criação de quem?
- cadê sua mãe?
- cadê seu pai?
- cadê seus pais?
- como estão seus pais?

## intent:je_ne_parle_pas
- comment ça va?
- ça va bien?
- vous parlez français?
- parlez-vous français?
- ça va?
- salut
- merci!

## intent:wappa_uber
- externas_uber
- Wappa
- Uber
- wappa ou uber
- wapa
- o wappa
- o uber

## intent:checklist_equipamentos
- checklist_equipamentos
- Checklist de equipamentos
- Checklist de equipamentos de externas

## intent:telefones_externas
- telefones_externas
- Telefones úteis de externas
- Telefones técnicos de externas
- Telefones externas

## intent:telefone_tecnicos_externas
- telefone_tecnicos_externas

## intent:hee
- hee
- Tutorial do Hee
- Como usar o HEE?
- Como usar o hee

## intent:app_externas
- aplicativos_externas
- Quero o link para os apps de externas
- Aplicaticos de externas

## intent:clicou_problema_tecnico_externas
- problema_tecnico_externas

## intent:info_gerais_externas
- info_gerais_externas

## intent:konami_code
- cima cima baixo baixo esquerda direita esquerda direita b a 
- cima cima baixo baixo esquerda direita esquerda direita B A
- cima cima baixo baixo esquerda direita esquerda direita ba
- cima cima baixo baixo esquerda direita esquerda direita BA
- up up down down left right left right b a
- up up down down left right left right B A
- up up down down left right left right ba
- up up down down left right left right BA
- konami code